邊度買switch比較抵？(4)

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

淘大hotline 會唔會有呢

要去黃金奶藍店既

點解唔去隔離街直銷

一係就等一陣啦

很想要

得閒去UNY 捕下有無主機番呀唔該
岩岩過左星期三
有番大電紅藍機

唉

大埔hotline
咩價位?

我細妹今日去黃金買 本身係2650淨機 排排下隊 佢見到有人行埋黎同個店員打手勢 即刻變左淨機2980
2650要搭件骨 我細妹話隻game係大猩猩黎 睇到都唔想玩 即走
話無合謀定價就假

黃金係狗源地頭
係時候收集多啲呢啲case一次過集體向任天堂投訴(香港同日本總公司都要)
問下咁樣囤貨炒機係唔係佢地創業本意？

呢d 唔係生意必需品
想搵媒體攪大單黎屌都冇用

啲冚家剷game舖收左人訂入game
見隻game/豪華版炒得起就賠錢俾訂左既人
再炒價賣隻game真係香港先會咁撚樣做生意

影響老任聲譽
正常都會理

除非黑源同老任有咩交易冇人知啦

攪死狗源就最好

知唔知信和有冇動森機 ？ 炒價都要買 激嬲左女友

老任一向都係共啲人黎..睇佢改個名由寵物小精靈叫做精靈寶可夢就知道

有冇巴打準備一返貨排通頂買動森機

係個名比支那畜搶先注册咗用唔到

動物之森都係，本身唔係叫做動物森友會

學蘋果個啲公司告到佢甩褲

我唔激嬲都要買

排本身諗住五點到
依家應該都要通宵

4千幾都要買？

巴打邊度有得買

都唔知幾時有貨amazon 4月中先有貨..香港呢啲垃圾地方

即係動森機好有機會4月尾先有？

有冇可能3600剩機

岩岩去左黃金行左圏，大部份$2980.
有間$2750,準備試機先講要跟配件(貼+套)，要加$280 垃圾 /$380原裝，最後無買

HKTV有啦4K

好後悔一開始冇排

好似四月中先出貨比日本
到香港都應該四月中尾la
仲有成個月等

HKTV係5000呀

仲已售出 20+

星期一邊間有貨番？

可以幫你揾既

真係要食炒價咩.. 老老實實平時課金都幾千蚊咁課但係俾啲炒家咁樣搵錢真係唔抵

咁L癲...

我果部就排返黎 炒呢我就唔買架啦

巴打嗰一日幾點去排隊？

6點
尾十幾

媽咪啊
我想買部俾細佬，慶祝佢生日

facebook見到有人賣美版3200

梗係開撚埋機貼撚埋貼先話唔記得帶銀包 喺架車度 你等等 要比錢先開機就直接走 你撚我時我都可以撚你 屌你老母黃金狗

成個星期前..屌.自膠

真係誇張 早買早享受

6點幾都誇張咩.之前排mhw 主機5點幾排先好彩買到

全部都先收錢出單先拆機架啦

我重玩緊舊機

所以我唔會推薦黃金商場買機

認真
真係唔好買住
由其係出黃金個d
比人㩒住嚟搶
你話如果呢部機一直以嚟都係咁高位 周圍都係呢個價 even黃店 大鋪 然後真係好想玩就話沒辦法
而家講緊前幾日食炒都係兩三舊（水）
呢兩日過完一浸貨就又想賺多幾舊？
動森沒得講，但想要普通機嘅等下啦，嚟緊會keep住返

好景都係2780，但唔知使唔使食骨了。

遲啲動森版手掣有得散買
堅決唔食炒價，原價+6舊要多2隻手掣仲抵

上年十月十一月買大亂鬥版細電都係$1890
半年後加到痴撚咗線。

要集運先得

其實冇得講既，口罩係未有疫情日本制超快適都係200蚊内
而家要800蚊

多謝黨嘅大禮

唔緊要啦又唔係禁運

岩岩行左轉黃金， 人多到行唔到， 仲要間間鋪都有人買緊switch

個價去到幾多

就係啲撚樣冇骨氣就俾啲垃圾搵大錢

好想有你咁好既大佬

大約5 點半， 無聽錯有一台客買緊2880, 機+mon 貼/sd 卡

lm

邊度

港豬有名你叫
黑源就係咁做大

等多幾日到4月啦 週末衝出去搶唔起你價都唔係啦

去黃店直銷買啦屌你

正想 黃店 旺角邊度有list

無計，所有娛樂設施場所都要關閉14日

真係屋企互含咩

歡迎入gbf坑

信和地下hotline

冇人知，成個4月有成30日，是但一日有貨都夠撚狗

玩少幾日 無聊一陣姐 有冇咁誇張
不過想俾人賺都冇野好講

好折磨
任大有冇考慮用動森主機取代正常版算

你地班想買機既撚屌
買之前睇下邊度有黃店

3.20更新
主機推介去AEON / UNY / 豐澤買，港任話呢幾間係直接同佢地擺貨，此圖片由01749巴打提供

點分係咪狗源貨

分分鐘啲鋪頭老細都係個幾個人

耐心等待一定有回報！

可能到時已經等到唔記得咗

應該全條行都賣緊差唔多價， 個價肯定成班背後內定

少打字自膠
我意思係黃金果十零間鋪有圍內傾最低賣幾錢

邊有十零間
唔係一個就兩個老闆

想問下大埔有冇黃店賣機？謝謝大家

邊度買NSO 最抵玩？

hotline

係人都想去到呢三間野買..買唔到先係問題

走咗幾日都無 買條撚咩

星期一巴打再去睇.我唔認為佢會星期日返貨

好心大家忍到手就忍下啦，比班仆街抄狗賺到盡做乜姐黃金班仆街根本賤格到無倫，根本就唔關任天堂事，班撚樣見到乜嘢缺貨就一定抄一餐，同埋講真，理閪間鋪頭係黃定藍，發錢寒到咁，抄狗死全家

唔該晒

黃金d黑鋪不嬲幾間同一老闆

真 理得佢黃藍紅黑
係炒狗就應該死全家

咪係
唔明點解仲要沖去黃金一車車人塞錢入去
明明星期一至五都有貨返下
我記得禮拜二定三
太古apita去到8點幾都有巴絲可以幫買
唔明而家要格硬食炒嘅係跟風定係咩

anita

真係希望大家理智少少，唔好諗住搵到行貨$26/27xx就衝動想去買，咁樣唔係賺咗，只不過係比較上蝕少少咁解，況且又唔會冇貨返，唔好搞到好似大家鬥邊度買可以蝕得少d,無謂益班炒狗

無追post，咁部主機(普通版)正常入手價應該係幾錢？

諗起之前香港的店仲有得做promote
後悔死

有冇冇底座版?

上星期平日仲有？

係有錢傻人

冇底座就駁唔到電視
Switch lite 玩唔到Ring fit 同埋只可以自己玩 手掣冇得拆出黎

唔應該話後悔，應該理智少少去諗，係俾貴咗錢／要食垃圾骨去買先後侮，唔買住等正常價入貨先係正路

我部switch 幾年前買嗰陣，好多鋪頭都要我食骨，焗人買d垃圾又貴ge機套，之後我都唔鬼買，等好似大約兩個星期之後，以正常價購入

炒貴幾百蚊嗰少少錢係人都畀得起，但係調返轉頭諗，點解啲炒狗連嗰少少錢都要賺埋人哋，一諗到呢一點就唔應該幫襯佢哋

雖然依家係因為偉大既蚛蟈搞到啲貨源咁緊張

未有疫情前好似2200蚊樓下都有，aeon uny貨真係可遇不可求
捕得嚟d精神同時間成本都係返度，有d炒家出去搶貨
打工仔好難買到，收工都賣曬

問題就係你想比邊個賺
無啦啦收多我幾百一千
係想黑源賺定係藍店定係黃店

等4月動森SWITCH

Lite通常幾錢 有咩包？

正價周街都係
官網有得睇包咩

叫樓主置頂價錢
講左4個post都仲有伸手黨問正價幾錢

唔該你呀我得閒會過去睇睇

真係痴撚線,官方建議售價都問咗十幾次

伸手黨就應該block柒佢啦

伸手出黎送到門口好唔好阿

尋日係黃金買比人生日，2580+380貼套骨

上網一禁就睇到嘅嘢點解要問咁多次

原來動森版都係2340 依家先知 仲以為係3000幾先係正價

炒到好撚貴..所以我先叫大家咪撚理啲炒家 早買的確早享受 但係今次遲買平成千幾舊

部機都出咗幾年仲炒緊 真係痴撚線
仲要係冇話有咩特別新功能

好

一月中開始炒的..因為啲撚樣見冇貨返 就拉高個價

因為佢唔係限量㗎

祝你好運

無計
普通鋪頭拎貨，狗源要d鋪頭食幾隻骨，
d骨太垃圾，鋪頭一嚟就要當二手賤賣，
一係每一部動森版嘅售價提高d先可以彌補番

一句到尾，狗源太賤

典解

根據日森，16號會出一批貨
所以照計四月中應該出

啱啱過年食正運輸停工，中国肺炎又推遲開工，搞到少貨，動森機同game三月出食正而家肺炎高峰時期要留係屋企，嚟緊14日所有娛樂場所要休息

成個疫情好似幫任天堂助攻咁

Sogo 4188

呢啲女 飛得啦

Fd 話見黃金3580連兩game

日本先有
叫第二台主機

一部主機＋一對Joy-Con
冇左Dock+火牛，HDMI線同埋個Joy-Con grip平5000円到

而家失戀好大鑊，g都冇得call

間野叫咩名

無講呀，佢剩係咁影比我

基板黎喎

Fd話黃金$2750，水$2450
但藍店不了

aeon都唔識已經唔係毒撚
係777超越地球人既水平

兩隻GAME都想買 想入手了

聽日去睇吓

BTW 呢種會唔會係迫鳩你買兩隻碟個啲黎

有無link, 日本朋友話已經限量發售完畢

Aeon喎？？
絲打你直接上網search下la
畢竟aeon uny買最有保證
又唔使食炒價

落去睇啦，得罪條女擺抵條J你都要沖架啦

唔係我得罪

咪就係平日
好似星期2/3開始
一開始係apita返大貨先
好記得個晚仲有位巴/絲打勁有心
等到八點幾仲可以幫買
然後連續幾日都有貨 even ringfit都返過

岩岩事但問咗間佢比呢張圖我
抵唔抵

買果個都on9

師兄知唔知邊間黃店仲有機

2800有剩機啦，買圖中個價比人搵笨啦

注
註

唔好意思學歷唔好

我問過幾間都係同張圖咁既offer
剩機邊到有 同埋動物之森隻game應該無哂貨啦？

ching你喺邊度返嚟
Aeon即係jusco即係吉之島 點都有聽過掛
uny宜家叫apita或者piago

睇少啲蚛共片
你寫嗰個係蚛蟈字

剩機信和同188有啦
game好似炒到450蚊以上，5xx都聽過，而家買數位版好似抵d

諗住星期一再捕下有無貨返
聽日星期日唔洗諗

雖然好想玩動森但堅決向炒狗說不

不停叫人唔好係藍店買炒價
點知成班粉人係咁問邊度個炒價平

所以動物之森都係諗住買數位算

AEON早幾日有普通大電，$2340

請問邊間分店有

間間都有 早幾日好似返咗一批貨

而家賣晒啦 要等再番貨
而家每日都去豐澤睇下

唔該哂各位巴絲
希望早D返貨唔係復活節假果幾日都唔知點算好...

好奇一問
呢度巴打買動森版係咪都係送比囡囡

我囡囡都想玩 不過佢話要lite都ok
諗住一人一部
我買大電
game就一齊買數位版

cls
5000 我不如買部lite 玩住先
等跌價先買番動森版

有無巴打知邊間黃店有動森機
炒價都唔緊要 早買早享受

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

入面有黃店名，再google下佢名既舖頭電話號碼打過去問下佢哋有冇貨同賣緊幾多錢

總於有人講人話急乜撚買動森機，聽日早上一開鋪買左lite先，動森機補貨再買，2部加埋3800搞掂

係依個post講炒價不如落黃金信和睇飽佢

不如索性lite都唔好買直接等aeon同uny再返貨
lite冇得玩ring fit同tv mode已經廢咗switch 大半武功

機會嚟啦

大電版？

岩岩簽左新約 冇機會

想問下黃金間NSEW店係唔係狗源有份定真係專門店？

狗源有份既專門店

我fd話所以要買碟面冇中文嘅
有中文就係向狗源拎貨
但買其他就OK？

中文唔一定寶源貨

澳洲版係咪都有中文？

去動森post 睇QA吧啦

根本香港就唔缺switch，勁多炒貨機賣，炒得起都係多得一班甘心炒價都要食既人，消費者企硬唔食炒價既話，L炒得起咩。

我就死唔食炒價等大貨算

直接去百貨公司同電器鋪買都得

香港人係咁無骨氣

呢度好多買家都返緊工，都唔係至在果幾百蚊。只係唔想助長炒風，希望大貨快啲到，唔好搞到香港人連買部遊戲機都要晨早流流去排隊

晒撚氣啦 5千一部都仲有人買 又唔撚柒係限量機
一間店都有成5部以上 只係標高個價 話就話市面冇晒動森機 但幾日唔夠 又有人賣 真撚係小機咩
好撚心啦 貴咁多 買黎都on99 貴幾百都話 依家貴成千都黎緊

但冇得預訂點夠人搶

Csl 用到個人都cls, 不了

你講到好似絕咗版咁

咁咪仲貴

平時番工搭車上網都成日上唔到
黎緊諗住轉smt算

想問下動物森友會 遲下AMAZON JP會唔會再出 會既我就慢慢等下 反正都唔急

大陸工廠已經復工, 唔好相信D人話貨源少, 商家佬最興屯貨炒賣
唔好幫商家佬高價接貨

4月中 會開始慢慢穩定貨源 等到真係等下
唔好比炒家捉到你心態

買果啲都on9架啦 唔撚洗理佢地啦

普通版豐澤門市仲有無貨

無話係限量版

應該冇喇

唔係唔想幫襯黃店，係佢 d 伙記都話老闆炒到好撚鬼叫我唔好買

真係黃店大撚哂咩

想問問Aeon仲有無機會有？
我買黎想玩機戰架ja

正價2340就算食炒，我自己心理價位都係唔過3000
炒貴成倍真係CLS
利申：冇機，等緊Aeon/uny/誠哥

多300，過2640我已經唔多想買

元朗邊度入機好

又黎 。。。。

同口罩一樣 所有嘢你地造成 如果個個都唔買炒價 佢地都唔炒啦

因為大把人負擔到
用錢換取等待嘅時間，其實冇乜問題
過2340都有人買
證明佢嘅價值高過2340啦

老老豆豆 果幾百蚊 根本太多人都唔覺得係錢來 你睇下唉瘋成皮都大把人買

有心想玩就會買炒價 你點講都無用

係香港人鐘意襯墟姐
見隻game炒啦又話好想玩

但日本都買不到啦
全球都缺貨

日本買唔到係正常
無斷貨前 機價都平過公價
遊客又有免稅
比我都買日版啦
所以就算幾多貨都好 才都唔夠

堅決向狗源說不
玩遲一陣姐

乖乖地等大貨
都唔想食炒價益班仆街

未有疫情前2100蚊以下，個時又唔見d人話太平要比返2340

渴求既情況下實貴，睇你接受程度去到邊
廁紙同米都加曬價

今日黃金價好撚癲

Aeon uny 係咪唔包mon貼同sd卡

出面game鋪淨機 有咩送 多數

一陣去睇吓有幾癲先 諗住出部switch lite

ringfit嗰類應該玩唔到

有冇風幾時有大貨
動森是咪4月頭返貨

最伏就係壞手製沒得換
其他還好

又係喎

有部份要拆手掣落o黎玩o既 game, 可能o係 Lite 玩唔到

lite唔好買啦，不如再等下先

上星期真係巨貨，aeon uny賣咗兩日，我估嚟緊呢個星期都有

可以買lite頂著檔玩先 之後正常價先買番switch
一部switch 一部switch lite 爽

咪係

要兩部咩

但佢有貨根本唔會講
我知果陣俾炒狗買曬

有joycon係應該得

想像吓你個人郁緊
但要望住個5.5吋mon睇指示

辛唔辛苦係個人問題

唔關負唔負擔到 係講緊無骨氣 你話必需品都仲有得講 屌打機姐 會死咩

買兩部我情願比幾百食炒買大機，除非你好機迷要keep住無時無刻都要玩啦

千幾蚊買Lite仲要走去加500買joy con

咪係on99

RPG game lite 係幾好用既
其他就真係麻麻

如果淨動物之森game大約幾錢？見好多間都無貨(想買實體版)

amazon jp

其實唔講先易買呀，如果早一日公佈一般打工仔會夠排隊黨玩咩，d人毅力勁到可以早一晚去排隊
玩遊擊你都有機會執到雞

最好動森機都係用突然有貨呢招

買實體版係咪為收藏？依家買ticket 2隻game除開仲平過實體版

反正失業中
日日去望下

咁兩部機嘅定位都唔同
一部係家用機
一部係手提機

買得lite既人，理論上就應該係唔會玩嗰啲體感遊戲嗰啲人
兩個完全不同嘅定位嚟嘅
老任都算係咁，都唔放棄手提機嘅用戶

大量
不過由4/4入荷予訂變左7/4

點解唔係au買，330hkd

香港人肯團結半日就可以推翻政府

無得直送香港？

同埋有D 體感GAME玩唔到,例如RING FIT

唔洗佔用機體容量同埋唔啱玩可以放
重有個acc冇咗你隻game都會冇咗，雖然呢個情況咁多
有野渣手有安全感d

如果家陣真係想食炒買動森機係咪不智

係 除非你無得玩一陣會死

係 唔好衝動呀

冇話不唔不智 真係好想而家玩咪食炒囉

一齊等啊朋友

收藏或者放二手

即刻去洗個面冷靜下先

想參加動物之森復活節活動就要買
如果唔係沒必要咁敢

急

4月會有批動森機返貨，你唔急可以等呢批貨出現沖淡個價再買

呢批係比預約購買左定係全新? 我諗住到時日日捕住Aeon

而家已經冇得預訂，批機4月隨時返貨

希望係4月頭返貨

4月中先返..仲要講緊日本

普通版都炒起哂，陰公

成個黃金都係貨 間間鋪d機多撚到疊晒出門口 邊忽似冇貨
係間間都疊

知唔知黃金宜家行貨幾錢

黃金幾錢冇人想知 原價都唔會幫襯佢地

尋日下午2 3點個陣就大部分2780 但係再晏d就有人話又集體加左價今日唔知

但日日都有人奶藍店

知唔知邊度仲有lite粉紅色

🤤排定先

你叫我?

一場誤會

我又排

想問下如果五月買動森 會唔會仲要食炒價同仲有冇貨
Ps窮學生

你估呢度啲人預言家咩 點會有人答到你

冇貨 + 炒價

應該升到$5000

邊度會有？

先同巴打講聲感謝

四月中尾再入嚟問過算啦
到時可能大貨任買呢

痴撚線黃金升到4700

日版switch買唔買得過？
成日凝住用轉插部野會好打柴

動森淨機？？？？

係

深之都重貴
5980 五骨

學隔離post話濟
demand嘛 time cost嘛

癲鳩咗，幾百都話，炒貴成倍大家唔好買

3980我都覺得好過份
4千幾就真dllm

打去報串有公眾聚集

無人知aeon apita果d通常幾點返貨上架返住工好難出去捕，lunch time/放工先去到

岩岩出無耐 康怡間GAME鋪
動森淨機 加2隻GAME 都係3480
個陣唔鍾意個2隻19game
其中一隻pokemon go 伊貝版

而家機4K

寶源果時都係3380 雙骨

買返紅藍大電算啦

而家唔去藍店邊度仲有普通大電

有無圖

問就有呢個價

想問下各位巴打, 屯門邊到有大電版又唔係藍店同埋咩價錢

用緊switch lite 玩動森 真係輕好多
有番nds 3ds 個時既感覺
查番重量原來Switch Lite 約為 275g，Switch 為 398g

只可以單機已經輸左
我要大機同條女玩

毒撚得1個人

動森機好似要16號先開始再有

冇追Post

點解動森機咁貴？ 有咩特別？ 真心唔知

炒機係冇原因

動森機我唔會覺得有大貨 就算有多多都比人掃曬
動森水貨機3千都已經一大堆人搶住要
真係想原價2340買到 真係要留意aeon 但要預排通宵先穩
上次一間店限50部 6點去到都已經係尾

呢樣真

下星期睇下有無普通版先

邊度有?

最狗係講好幾錢，到埋單要食骨

Ssp 蘇寧 hk3380 凈機加 office360 or 無線耳機

同問

靚

排

留意下先，thanks

動物之森炒到上$688

GAME點解可以炒得起
ESHOP隨便買

兇澤個啲有冇得留既呢其實

點解呢部野出左咁耐都可以炒
cls

買紅店仲衰撚過狗源

係我即刻放game轉eshop太多on9啦，星期三428買左2隻，爽過炒蘿蔔

師兄，啱啱去過188，有2間有，賣$4280

大電 都係28xx?

到時一個人去排隊想去廁所都唔知點算

覺唔覺宜家買Switch啲人真係好蠢

4人集會

四個人隔一隔

即打唔到尖

1759 九龍塘又一城 兇宅無貨
貪得意過左隔離Boardway
普通大電版3780 動森機4680 ringfit1980+一隻game

2380既機賣3780
FATFAT

Cls 以前就話呃大陸人遮 香港人點會比你呃到等執啦仆街

CLS
BTW 澳服買卷換Game維返先三百蚊多啲

呢d post立下眼笑下算啦，之前都有人開post屌動物之森隻game啦
永遠都有批上咗岸既人係度懶清高

鬼唔知上年尾買日本制超快適口罩200蚊都唔洗咩

百老滙食屎啦，乜都帶頭炒價

佢真係人血饅頭嘅始祖

超快適二月我係秋葉原20個先一百港紙

起碼叫到班人等多一個星期先啦
$5000一部機 真係好不智

問題唔係比多少少錢買時間
係比班仆街賺我唔樂意

對我嚟過比盡原價2340加400蚊炒價，超過2740真係唔會想買

我窮d 心理價位2500到2600

2800 真係心理關口

想問下森友港版主機係咪都會keep住翻貨？
係豐澤eshop搵唔到ge個product gethx

上水有大電行貨2880 跟一隻game
已入手

睇老任官網地點

頭先行黃金 樓上行都行唔到 每間鋪都有人排隊買機

想問下日ser用唔到香港信用卡？

報警啦4人集會

跟邊隻game?

咩game?

全部都後生仔黎 屌佢老味

歐版有無得用中文?

動森所有版本都有中文

點解有人覺得水貨機要轉插

就算用轉插有咩問題

想問下maxsoft warranty 係咪即係水貨機
條友話有一年maxsoft warranty
話未開封

唔該

織夢島

係水貨機，2000蚊以下先好買

我意思歐版機thank you 巴打

上水邊間

跪求上水地址

我淨係打算玩下動森，薩爾達，巫師....
係咪買Lite會適合啲？
因為朋友有大機，就算玩體感Game用佢哋部機就得

另外想問，好似動林呢類Game，會唔會拆手制有其他玩法？

如果你唔會連電視唔會同人一齊玩
只上網
用LITE係冇問題

豐澤有lite

睇人啦 我玩過薩爾達 覺得買個switch pro手掣對住電視玩好過拎住部機玩 始終個Mon細咁多

好古惑呀賣家

Thanks巴打

LITE周街都係

點解咁多人仲覺得依個時候二字頭會有動森版
一間鋪問狗源拎動森機貨要食幾隻骨
加埋依加咁多人去搶
點會有2字頭比你

其實開games舖係咪好大成本

聽人講開game鋪最賺係賣2手game 所以咁水賣switch可以夠上車了

所以咪有部分講話等4月頭

唔知點解總有覺得有班炒家上黎亂咁吹叫人有得買就買既感覺

入貨咪又係狗源

好似越來越少人咁
係咪嗰個已經忍唔住食炒價買到機

大家都買唔到仲有咩好討論

叫下返貨春
希望聽日放工去買會遇到機

希望aeon 返貨

頭先睇fb post 有人話 早幾日去太古apita買switch到夜晚8點幾都仲有貨

正價？

聽日一放會狗衝去

其實我都想快啲做晒啲嘢收工去買
但係腦細成鳩日遲幾個鐘先返
屌啲信等緊佢簽架

我諗住聽朝10點一開門就去博一博TAT

我係呢到
係隔離大戰緊嘅post都有講過
唔係話唔比食炒 都唔係想慳個幾舊水
只不過睇唔過眼呢種風氣

當多個參考，都不嫌其煩再講多次
上個禮拜二/三 太古apita大貨到去到夜晚八點幾都仲有巴絲好好人 唔走 可以幫買
然後直到星期五都每日有地方有
當然多數朝早開賣係比較難
不過嚟緊會返架啦 係呢個週末痴曬線
你睇下咩CML都有機可以跟plan拎

想問買switch lite粉紅色邊到有貨 同幾錢

咩CML

CSL

普通版都要排咩

星期六 一堆豬仔係黃金度瘋狂出機
唔係話食炒價就豬 明明成個場 幾間都賣 2700 但係成堆人圍住d 2800 2900既店度出機做乜撚 我係賣家都再抬高d啦 明明隔離平100你都懶

我都見好似呢幾日switch個價好似突然癲左咁，炒到勁貴cls

會唔會有現場報道幫買

好似買樓咁

仲等緊 希望快D有貨返

同求

點解我覺得多人咗咁，個post呢幾日推得好快

其實愈少人愈好，人人有機打唔洗屈係屋企悶

而家普通版四千四已經連埋健身環
不過要食骨先慘

太古係咪有 apita 同 aeon?
同埋 幾點開門
諗住聽朝去博下

邊度有ringfit

Apita係太古城 ; Aeon係康怡
你當一個商場係左邊而另一個係右邊
都係10點開
太古城UNY就10:30開

想原價買埋機打都咁難 啲炒狗又hold起哂啲貨

好人一世平安

只要有機大家就會上返水

動森可以2人,1人1角色同時玩
一人一隻手制控制角色 不過有限度活動

姐係先去左康怡 再去太古城會好啲??

睇下你搭咩車係邊落，其實都無乜所謂既

你住附近又唔洗返工返學先落去睇啦，聽朝未必有貨，都要運輸送到貨去先得

好啦 唔該你先

我都等緊買機,巴打可唔可以分享埋

二手區收動森$480

其實唔好打去煩人啦

有咁留唔留比你好?去到無又係煩
無你又唔信

隨緣啦

跪求

玩完放出去都重要有賺，不過應該唔多人放

其實啲人做咩唔買數位板

嚟緊個禮拜生日想買部switch俾自己
希望放工去睇嘅時候咁啱有得買啦

想問吓lite啲價仲喺正常價？
啱啱上豐澤個網睇 見到佢寫缺貨

咁搞真係買普通switch算

前日我行左5間
全部都有LITE 機

#279

普通switch你買鬼到咩

咩色都有？？

我冇理咩色,我只係想買大機

好慘買部機都要咁
我聽日去睇吓有咩色先 唔該巴打

講真你唔係要玩體感game 或者好想係大機玩動森
不如買lite先

我13號買唔到動森部機又唔想食炒
跟住到20號直接出部粉紅色lite
食3千幾蚊炒價不如等原價2340+1490買兩部機
一路玩一路等原價動森主機or普通機+動森手制
除非一年後部lite過埋保養都買唔到
不過真係買唔到都仲有部lite打住

洗唔洗.. 誇撚張

4月，出糧打算入部灰色，
雖然我知無得揀果陣屎都要食
但我想問巴打們啲鋪頭番貨係未一向都係番紅藍多，
誠仔aeon係未都係咁？

好人一生平安

今日有無人去等開門博佢返貨

巴打有無ringfit bot

只想買一部 好人一世平安

想問下大電=大機嘅意思？
還是大機switch都有兩個版本？
點樣分？

Google完都唔多明

大電=電量加強版

謝謝

Switch有lite同正常size
正常size又分細電同大電
因為switch之前太容易冇電
所以出左大電版本去代替

分別方法可能睇時間？呢個我都唔係好清楚

有冇人今日去左aeon
返咗貨未

日日mon住

盒唔同，新機機身序號最尾多左幾隻字。

MON緊AMAZON 其實日水版都唔係好抵買 價又一樣 但又無左保養+換火牛

佢會唔會淨係識吉之島ar

動森無得資料轉移住
有既話街連lite應該都無
但有得轉移我諗又有班人賣島，破壞哂

我放工都會去一轉睇下有無

屯門aeon無

如果得紅藍大電呢？

樂富uny無

有既通知下

加密ok？

真係慘 買SWITCH 買到好似搶口罩咁 睇來中國一日唔復工 應該都好難有大貨

迫人食炒價

唔急得
我都唔expect生日之前可以到手
唯有慢慢等

想要

Aeon係入紅藍機？

點夠啲排隊黨黎
打工仔都係乖乖哋等運到

動森冇得轉

幾時比人轉

我都知任天堂話年尾先有得轉
不過我平時返工放飯都會玩下
所以先會買lite
起碼細部少少
攞上手玩無咁重

有game冇機玩好傷心
但唔會益炒狗

我都係咁諗

咁絲打最後排唔排到籌

荔枝角aeon 無

太古無

官方唔係話之後會有得轉?暫時沒姐

Aeon fb 答：
較早前的批次已售罄，暫未有進一步返貨消息。

今日係咪全線aeon都無，係就費事去

下次應該都係遊擊，而家仲比人排隊咩

送一件美容產品

今日hotline 有冇?

呢個價，細鋪都有啦
洗咩幫親中資

有冇人去左UNY睇

大埔果間話今日有機會返 不過唔知幾點有

知唔知幾錢？

有呀 我6點零去到

開個連登AC有幾難阿 連登都大把炒狗 你睇下口罩幾多連登仔炒 係要保密就開TG啦

Tg都係無用 啲二手買賣區條link都係周街傳
Between 炒賣死全家

有無人去過188到睇?

咁你又錯啦
大把人開唔到AC

加密隔左一浸就得啦
你加密完放條tg link
入嘅都係有lihkg ac嘅巴絲黎

又真心講句 成日話黃店都賣炒價
如果黃店都係賣正價 D人都係買完再拎去二次炒 其實都無咩意思
同埋一向覺得依D又唔係民生野
有人想玩 俾多幾百無咩問題 我窮 所以我等AMAZON JP算

諗住睇下蘇寧炒到幾錢發現賣晒
證明幾多人不論黃藍照買

香港人係咁㗎啦

呢間公司真係人民公敵嚟，迫員工簽反佔中書
乜柒都炒價，支那狗都唔入去
執柒佢啦

一部咁既機都炒到咁，我玩左咁耐真係唔覺 switch有乜咁特別好玩，要去到搶既情況

成班港豬唔死都沒用

上次入去睇價笑下佢炒幾貴
點知間間唔同 問過有$2980 有$3460

唔太關香港人事，係因為中国肺炎搞到d人要留係屋企所以需求大增

新冠肺炎肆虐，不少防疫產品一度缺貨，不單只口罩炒貴幾倍，就連Switch主機、《RingFit》手制等亦同樣炒得起。遊戲媒體《Fami通》昨（25）公布，任天堂Switch《集合啦！動物森友會》自3月20日在日本發售後，首週3天就賣出188萬套，打破Switch歷代首週銷售紀錄。

受疫情影響，不少人在家隔離時，會打機消磨時間。任天堂春季大作《集合啦！動物森友會》氣勢強勁，日本上市3天大賣188萬套，成為Switch歷代首週銷售最高的遊戲；前紀錄保持者是去年11月發售的《Pokemon劍/盾》，雙版本在日本首週銷量達136萬套。以上計算尚未包括線上銷售的數碼下載版。此外，3月16日至22日期間，Switch在日本販售數量高達392576部，總累計突破1300萬部。

其實咁咪好，唔通好似歐美班友咁照落酒吧聚會周圍傳染咩

動物之森 真係唔係人人岩玩

如果要打機，PS4都得啦，反正都係屋企
應該都係吹 停產搞到香港人又 盲搶

CSL摟我轉頭臺，問個sales又可以做到switch 個plan

ps4 d game比較個人，switch比較合家歡，啱女性
我見親出switch既有3大類人，一係女仔，一係情侶，一係拖埋細佬仔成家人一齊買

真係好少見有麻甩佬買switch

3月13號排隊買動森switch都係女性多

我美國朋友話美國依家都缺貨
佢番左台灣都話缺貨

點解ps4無人搶

我諗如果而家出GTA 6, MH個d 都應該會搶

Aeon個D係咪唔會有動森主題機?

switch 我都係玩下舊game zelda果d....
宜家買機果d人都係 當年玩wii果班人多。。。 。。所以唔理炒唔炒價

Ps4睇你玩乜驚啫
開個party都加到16人
都有好多女女打mon hunt

我排ringfit個日前後都仔嚟

食炒價不如買lite ,之前買左switch玩左一陣封塵賣左原價出去， 買lite一樣可以玩，有代替品點解要助長炒家 switch係電視玩都on9

當年wii都有玩堅真任豚
而switch都唔係第一年出..喎

大家觀點唔同，我自己有lite,但都想換番部動森機，始終雙打爽d

Mh岩岩出個陣都好多人搶pro好似炒到三千幾

點會冇人搶

一般認為由於肺炎疫情影響，大大提升了遊戲的整體銷量。英國在上週賣出了 475,000 多份實體遊戲，是前一週的三倍以上。第三名《決勝時刻：現代戰爭》的銷量狂漲 282％，第四名的《國際足盟大賽 20》漲幅為 326％，第 5 名的《瑪利歐賽車 8：豪華版》則提升了 100％ 的銷量。事實上，在英國榜單的整個前 40 名中，只有三款遊戲的銷售比下降：《寶可夢不可思議的迷宮 救難隊 DX》的銷量下降了 24％，《雙點醫院》的銷量下降了 8％，上週排名第一的《仁王 2》銷售量下降了 55％，三款遊戲都是相對較新的作品。

同埋啱啱公佈今年會出ps5，ps4已經步入夕陽時間重搶乜鬼

想玩fing fit
利申:佬黎

其實switch都唔啱你玩，你試下用lite機玩ring fit比我睇下

搭單問 有冇人知動物之森 日版邊到有貨?
朋友話650都賣晒

兩部機兩個定位嚟
個人認為
買得lite既用家就真係淨係手提機咁玩
理論上就唔會接觸個d party game個類

其實點解唔買美版，還掂語言有得中文，介意封面另計

首發多數機迷先會捧喎

前兩代都話平過碟機當睇碟用

d擺設控邊會追新機

上星期重賣緊450蚊一野加200蚊

介意封面 儲開個盒... 隻隻都日版

好似到到都冇

好痴線
上星期啲機2500至2700
依家好多間都賣三字頭

想要現貨

咁咪買任天堂pass囉

依家邊個仲會賣4舊水
2手都未必有

有冇巴打幫手買 返緊工唔得閒

500都得 但600就不了
個account 得返6000 yen 買唔到

amazon jp 直寄
不過要等
去eshop la
好平

真係有人走去買5980套餐

都要出去買卡 唔知收唔收信用卡
個account 得返6000 yen

條友扮撚晒野咁，又唔見佢放部機出嚟

小心中伏 問咗幾時有機攞先好簽

CSL 伏黎 之前水鳩我 唔知咩月費
依家個個交成3000蚊 電話

3000

自膠 好似1010

呢部狗也不屌

188有動森機4280連2隻game

良心

真定假呀咁著數？

應該係再加錢？

唔洗理多唔多人買，總之水貨唔係特別平就唔好買
水貨壞咗緊係拎去電子廢物回收啦

咁就唔太抵

邊間？

黑店

pokemon係劍盾定let go?

想問下係唔係無咩鋪可以$2340入手？

🤔🤔🤔

同普通一樣

原來太古個地理咁好架
有齊2間野

aeon同uny咪有，不過極難買咁解

咁有良心呀

邊間有？！

都要有貨先得架

有冇動森 有收工狗衝

感謝~~

買game澳洲eshop最抵
日本都ok (要買2隻game)

仲要夠近

想問動森幾多gb數位

究竟呢到有幾多人等緊aeon / uny

個陣都係想打MHXX先諗住買，估唔到而家又炒過，我打住BIO3先，等佢跌價再諗，自己鍾意卡普胸系列既野，無論BIO MH Rockman SF

但switch唔係咁追到卡普胸啲新作…慢慢打住等

反正忙緊功課同玩緊stream
買到就買買唔到就算
堅決唔益炒狗

日版動森唔會唔連game囉好冇？

堅持唔食炒價 同埋就算買到都要完dse先有得掂部機
希望5月個陣aeon可以返足曬動森特別版機貨

太古假假地都係港島區完祖級中產地區，好多日本人住

唔通將軍澳班傻閪咩住喺墳場堆田區當正自己真係中產咁擺個臭西格出嚟
識親d住將軍澳都好乞人憎

準備買switch lite

都唔明點解Let's Go 咁骨
我玩爆埋都唔係好差姐

Me too
本身屋企有switch
但有人爭打

真係好難忍 當我日日溫書溫到生菇個陣 個個都已經post曬上網話動森好好玩

好似係因為狗源要啲舖頭硬食，造成資源過剩嘅情況

公屋居屋居民唔錯 係班私樓撚臭格
利申 居民

好想問下巴打們點解唔買動森數位版420渣喎

唔岩玩可以放出去

屯門置樂利寶 行貨淨機3180

好想快啲買到機

淨係因為呢個原因要食炒價？見到樓上500幾600
都痴線既
我寧願買數位版

炒到呢

我之前識人喺太古返工
普通連鎖店店員新年都有利是攞LoL

淘大 2980 淨機行貨

報價唔一定有人買嘅

動森嘅社交元素喺呢個時勢有好強嘅心理補足，尤其係對女仔

想入手玩動森

動森機係咪話4月會返貨

咁岩既我都係識親tko人都好自豪自己買左地鐵線尾站私樓

188大電 2980 3080
太古兩間無

睇黎2980已經係公價，等aeon 好過

應該KEEP住 呢個價14曰

屯門利寶行貨最平 2980 包mon貼

我都想買，但好似仲炒緊。

真係越睇越想玩 但係有冇咁快買到
而且依家我都唔知可以點買

動森機周圍都無貨咁

NDS年代玩過

前幾日朋友話太子530
咁貴唔撚買啦

我好想玩啊，啲人話買數位版

說好的大貨

動森機唔係特別版 會KEEP住有
唔好食炒價 等到等下

玩住nds頂住癮先

而家得switch

是咪仲未有人去太古果邊睇？
依家出發去望望求有機

好多人買動森版水貨😂

人生格言
絕不食炒

係邊！

estimated delivery 4月17-27

其實我都係吹下水，不過就對呢區真係冇乜太大好感

你出發前打電話去問下先啦，除非你住附近

動森版水貨幾錢同邊度有? 唔介意要水貨

邊有

男仔本身有 Fifa pro club

點解咁多人話壞機壞制就要掉左佢?
明明有得維修
除左大問題CPU燒鳩左/底版問題
其他唔發光叉唔到電壞制全部都有得整

一開頭已經講左係邊啦
派膠前驗下眼ok?

我入game飛去人哋個島參觀入面89成公仔都係女嚟

得我同一兩個係男性咁，而個look又冇人地打扮到咁靚
我遊一陣自卑得滯攔返去自己個島繼續裝修算

呢隻game出得真係好合時

我主要係想講水貨壞機整好麻煩，要搵坊間師父

而家冇SFL都好難買

罩區爸

我金鐘放工，依家爬緊過去
希望蒼天憐憫我比部機我玩

我估都有唔少男仔玩

我本身唔好呢類game，但都覺得得意，有好多唔同嘅物品儲，整靚自己個角色、間屋同周圍環境，最重要係可以陪女朋友玩

如果佢持續加新任務新元素，可以好襟玩

疫情過後當然會少玩咗，到時仲會唔會煲隻game就係未知數

所以點解唔想買水貨

你行貨 都唔會保養期內壞機啦
就算係都係人為損壞
咪又係去制整

"街"

早你10分鐘買係jpy 5157

好L癲

係咪收返唔賣咋 半個鐘應該都無先岩

睇住有人買咗最後一部
2999唔包game
跟住水人加499買動森

你好彩呀 頭先lunch時間都未改番正價

太古Aeon 無個staff仲要燥我底

其實分分鐘一日有近50-100個人都好似你咁問

但希望呢班STAFF 會因為覺得煩
唔會去私下賣比炒價西

一早話左冇仲去...

如果無人問嘢，佢哋平時都無乜嘢做
換轉係我，悶到癲

而家邊個可以買到？

炒價撚

到老細無生意cut鐘cut人佢就會好掛住我呢啲人

但我相信啲師奶staff實私下放

無人估到佢係幾時/點出貨

Me 瘋狂睇Netflix吊命

要對人生充滿希望

荔枝角Aeon有牌show出黎話賣晒, 會唔會係因為有牌你又走去問

未撲switch嗰陣 都見到班staff都係hea底
吹水吹到無視個客問嘢
但係個班就後生 唔知係咪pt

想買動森特別版主機 其實一部四年前既價可以炒多次 真係痴L線
都分分鐘就出第二代啦

BTW SWITCH其實都無咩GAME岩長玩 除左牧埸物語 / 動物之森 / ZELDA 真心諗唔到
不過買來同女朋友玩就幾好

Aeon sales睇玩具部同以前差佬守水塘無分別

淘大大電3280

呢啲濕鳩工又唔會有得升職
點解要同你訓身去做
人工又唔係高

佢牌無貼到，但櫃部實體到貼左
咁梗係問下啦

本身諗住買digital 算
見到呢個價即刻狗衝左

果日諗左十秒 即刻收左皮

好想要部機
但頭先去左買1636

我log in埋再買都得

我好遲先睇到 羨慕你地

有電池不行啦

有咩要諗

太古 aeon apita 豐澤都無 返歸

係咪真係要買 買左會唔會唔玩 結果就柒左

同得Alexa買野佢幾時都有得俾你cancel

點解你會覺得今日有貨返，都報咗4月先有貨返

係咪豐澤果d無可能買到架啦？

4月只係講緊第二水嘅動森版

online vip先有
之前都係咁賣動森機

同買六合彩一樣明知無咩機會中頭獎
但都照買 搏到買到就有得玩

我諗買最後lite版算 都唔知幾時先等到大陸生產線正常 又唔會玩ring fit party game又唔會縛電視玩

佢唔一定係買動森機嘅？

唔好玩啦 動森版冇3500唔洗旨意落樓

睇黎今日都係冇 明天請早

差唔多買到兩部lite

想買動森淨game，而家係咪全街鋪得返炒價，之前前行過一轉全部550+
今日星期一有冇邊到返左貨

點解唔eshop呀，睇post講澳洲區計返都係320

問得既都係儲盒ON9仔
總係鍾意助長炒風

啲人話唔鍾意玩可以放返出嚟
我情願脆脆地原價平100蚊既eshop價玩左先
當到時玩悶左250賣比人又要夾時間又要搭車

係咪一定要有部switch係手先買到澳服卷

普通switch邊度仲有得買？

想起商店 咩方便可以快啲有多啲鐵礦石?

黃金大把貨 不過我一定唔會買

Y?

好悶啊，話唔定又要等多兩星期先返貨

仲問Y你係咪香港人

大把貨係唔係賣正價先

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (58) ＳtＲoＮg ＨoＬd

入返去問咪走過嚟曬命

黃金從來都冇正價

用動森機玩動森 game入面真係會送部動森機做擺設

有得買，個價同現實價錢一樣

屌 我哋唔係因為冇動森機先喺度圍爐
我哋係連打機個舊機都冇呀

有朋友肯借佢部switch 比我
好唔好eshop 買動森玩住先？
但到買到機既話又搬唔到個島去新機唔知點好

今日去好景見到動森658

黃金有不過好貴

咁到時佢要返部機你個game咪送咗比佢

無
有都唔好買啦最少6XX

eshop d games 係跟機唔係跟account 架？
未有機係手我以為個設置同apple咁啲付費apps跟account

好在 啱啱買咗download 版 9980 yen

sorry我都唔係好清楚 有錯勿屌
冇機唔知啊好多野都好撚迷惘
而家冇機又想買定game 但係又唔知點喺澳服買

2張卷個個?

等多一星期再買唔到就買兩部LITE算
好過食炒價

一日唔平過2340 一日都唔會買

我岩岩都買咗

小心2手機

一張卷等新game 一張換動森

淘大威訊大電兩點問2999
6點問升到3280
hotliner冇晒

屯門邊度買switch lite平

打機冇黃藍之別

頂唔住放工去188 ，入間黃希望有$28XX大電行，諗住照買算

無撚腦你出番去啦
咪撚害人 屌你老母 屌曬你全家中肺炎

邊度買switch比較抵？(5)正價係2340hkd

話咁快又一個新post

個 title

我幾日前睇呢間韓版水貨2780
我應今日呢部都係水黎 放左幾日抬左價咁解

壞咩製搖桿?

黃店同黑店冇咩分別

黃店都係同黑源入貨

係 佢換到嬲

我見到個title都笑左

周街都係 豐澤都有

搖桿係一個KIT
一換就得...

係唔係搖桿飄移?
聽過個bug好多人講下

好似好多人唔知咁

好似係直情冇晒反應 佢話睇過晒得劍盾版lite嘅人有呢個問題

咁恐怖 我都係劍盾 佢係點解會咁 玩玩下就壞左?

深水埗福仁商場地下樓梯口日版game 538
動森版日水機3780

係 佢話冇粗暴對待
懷疑係嗰批貨問題

手制要壞就壞，冇得解，我買ps4 可以壞完一隻手制去完代理換過隻又壞過
所以我唔建議買水貨就係咁解

年齡大果班STAFF 反而好撚熱情好顛架

真 水貨壞左就冇

連登一班人水人買水貨